潮人牙tim 叫雞都講出黎

btw 灣仔邊到有雞叫？

牙tim囝好型

牙tim 有女都叫雞
真男人

可能叫家鄉雞

請尊重！謝謝！

牙tim 呢個身型著衫好好睇

真係好撚樣衰 咪撚出街啦

好似ok

咁型仔都要叫雞

是咪gay

隻雞會有咩反應

唔收錢

講真 隻雞係房睇門口cam 都唔會開門啦

叫海南雞咋

講真 型過瘦毒撚先啦
比D尊重

個cam充滿住佢個樣

肉彈戰車

分唔到佢真心去叫雞定咩

左邊幅圖係好似食雞既餐廳黎

我見過佢真人幾次，但其實佢咩人黎？

有錢仔 官二代

潮人

叫潮雞

睇唔出

淨係覺得佢好辛苦咁....

日日食同訓 冇野愁 有咩辛苦

果條女黎

佢望唔望到自己條撚

金正恩

胡慧沖都型過佢

早幾日cwb見到佢 覺得對aj11好辛苦

請尊重，謝謝！

水門雞飯

樓主死撚緊喇
一陣牙Tim搵佢男朋友打柒你

比隻雞彈鐘

講得太直接，搞到又唔算好柒。
完全係講自己今日落街買咗份報紙個語氣

其實你係咪好撚鍾意我 咁撚鍾意下載我相
其實你咁鍾意我的相 不如我一次過
將我所有自拍相一次上載上嚟呀
唔洗你咁辛苦要下載好嗎
或者我燒隻光碟畀你 最多畀埋隻usb
有曬我咁多幅相好唔好
隻光碟同隻usb 我送畀你啦 見係咁捧我場
夠薑上網話我既約出嚟 當口當面屌柒我呀嘛
咪撚做埋啲網絡英雄傻仔啦
仲要起我底 打電話玩鳩我 打去我公司電話玩嘢
今晚八點鐘我喺旺角 夠薑過嚟係屌撚柒我呀仆街
我使唔使幫下你 不如約出嚟俾你見下我
其實好容易見到我㗎
我經常去銅鑼灣尖沙咀油麻地旺角太子
你試下撞唔撞到

本人?

唔係
段野佢之前fb post過

屌，中間果件綠衫即刻充撚滿自信

請尊重，謝謝

tim波: 請尊重 , 謝謝!

終於有牙tim既新post

乜撚野叫展能藝術師？

灣仔，胡慧沖間水門雞

彈力牛丸

只係想掩飾叫完雞

咁肥係咪會有心血管疾病🤔

塊面紅到咁 小心叫雞嗰時爆血管啊

死肥撚以為自己好型

旺角成日見

有錢就是任性，肥撚就是型，

同佢打波爭身位就爽囉，同d汗臭肥膏磨擦

隔住個mon 都嗅到夏天肥人陣酸臭味

呢個身型打nba其實幾fit

個廣告

見撚到佢咁既身型，隻雞都唔開門比佢啦

灣仔邊度有陀北雞叫？

食KFC姐

屌叫得牙tim應該係型男
點解會係個肥撚

好耐冇吹奏牙tim

對鞋個air位頂唔頂得住架

好撚多錢咪波鞋波衫

佢波衫買咩碼?XXXL?

幾高呀

又抽水

哈哈
我公開叫雞
真係光明正大㗎
我另一半都知
叫雞無罪㗎
我真係好鍾意叫雞
泰國海南雞飯KFC雞皇飯霸王雞
三多滷水雞髀
麥當勞麥樂雞
板燒雞腿包
茶餐廳最愛黑椒雞扒飯

有無人可以放下牙tim d近照呀 好掛住佢 之前佢講個個fans club搞成點？

屌人哋道德tim嚟，你up乜春

Push

其實點解成日笑鳩佢 ?

以前起尖沙咀做某IT旗下貴野sales成日黎

屌你老味咁你即係覺得自己型定唔型

請尊重，謝謝。

乜撚嘢笑鳩佢
牙tim哥係我地嘅偶像，fashion icon
請尊重，謝謝！

其實佢幾時開始紅？

醉愛tim少

個Po每見到一次請尊重我都笑一次

笑撚死

P

殘體

幾可愛呀 又有少少日本風

做雞真係辛苦錢

又有新相

match

其實我係個波鞋GROUP都有見佢..

個GROUP係大家SHARE波鞋...
有咩所謂.....

個個都係普通人SHARE自己鐘意既波鞋....

佢就真係好多鞋....
幾正

呢條友打波好撚勁，冇人擋到佢

睇一次笑一次

冇 我地不嬲好尊重佢

佢係咪姓唐

多=/=正
之前kickzlab有個話讀法律既呀叔
話自己幾百對鞋
唔理咩都買緊係多架
但根本就係病態購物成癮

佢本身就係一個波

唐氏

港版big baby

做佢生意，腰骨都斷

好潮好型囉唔該

買咁多靚鞋又唔減肥
有無尊重過d鞋呀

試下d鞋襟唔襟著

Jordan 接班人

請尊重! 謝謝!

去做粒波呀？

其實呢條友衰咩
成日見人講

牙tim我老4

雞好可能唔開門

你